有人在火車上向華人潑糞，有人聲嘶力竭說我們都是CHINA

據德國生活報報導 昨天在德國的朋友許多都看到了被轉發截圖的一個朋友圈，一位華人在坐車時被德國老頭潑糞在身上，還伴隨著咒罵。

還有人在法蘭克福中央火車站被追打，當事人不願透露個人信息，但是我想仍然應該將已經發生過的事件發布一下，畢竟許多要在法蘭克福中央火車站或者S Bahn站坐車的同胞們。類似被辱罵China Virus的事件在德國乃至歐洲最近時有發生，極端的比如上文提到的以及柏林被打女生的事件也發生過，在疫情結束之前，或許我們還會遇到。所以出門在外，一定要謹慎小心，我們沒有辦法阻止無知狹隘的人的思維，但是保持警惕保護自己非常重要。

那些對亞洲人面孔敵視、恐懼、辱罵、毆打的人，還有那些在社交網絡上激進發言辱罵中國的外國噴子，他們要么是本就排外，要么是對未知的恐懼而產生的過激行為，都是因為他們的狹隘和無知，可是還有更多清醒友善的德國人。我們出門的時候要警醒自己，不要掉以輕心，那些趁亂傷害國人的極端主義者不知道會是身邊的哪一個人，所以要時刻警覺。但是也不要因此就對人性失望，覺得德國是道德淪喪的國度，還是有許多人充滿人性光輝。

最近一位名叫Tobias Dominiczak的德國小哥在網絡上發布了一條長達五分鐘的視頻，表達了對中國的關心和喜愛，也表示對德國人因為病毒而仇視中國人的不理解。 “我不是病毒，我是中國！---世界病了，需要想想。”

香港人都要開始咁做

值得仿效

你老母中國瞞報假報 仲要死去人地到播毒
搞到成個世界一鑊熟
人哋淨係潑你屎咪益你好彩囉
仲夠膽話人地不實報道
仲有班人明知中國咁多野乜都假自己都唔信，但就信中國共產黨同中國新聞

支那人帶埋亞洲人齊齊奶野
見你係亞洲樣就屌左你係支那人先遲d

連登仔：如果係果個係我一定冇事，外國人可以從我既言行舉止睇得出我係香港人

真啊，遲早度度都好似印尼當年排華咁

做得好
支那自己搞到咁
仲怪人？

真心慘

不過歐洲歧視唔係大罪黎既咩?
好奇個老人有無比警察拉

唔好西口西面的確係好啲既

但依家 都唔明啲好多國家都係佛系防疫，一係啲人信左武肺同流感冇分別，加上左膠大愛包容不斷吹奏，一係就有人鬧撚到痴撚哂線. 好兩極

重話西方不實報導

我地千祈唔可以學支那人
自己做錯重要反咬人地

講西面問過香港人未

Deutschland uber alles

文化自信，文化自信

全球排中

等睇耿爽回應

返中国吧

中國一開始封左唔俾人出關
就無咁多人歧視你地
有啲明知有病仲要出走

香港都要淋鳩普通話人屎

唔該中國以外既普通話使用者貼返個自己國國旗

正

好人好者點會比人岐視

支那真係影衰東亞各個民族

不實報道
牆國人可以有幾無恥

有冇方法可以俾架仔泡仔自保

歧視女人歧視同性戀歧視黑人歧視難民就有人理
歧視播毒者?

睇到好心涼🤭🤭

返大陸啦
大陸人唔會用屎對付同胞
唔會淨係用屎

try riding subway in new York.

想知點不實法外國左膠到極致啦今次

愛回家收視逼近30點
tvb 戰線告急

㩒入美聯做task

【打殘TVB不手軟】今日洗版精選 - 美聯物業，請討論替代品 (11 Feb)

邊個先係不實報導

Push

武漢人喺支那都係咁上下

雖遠必誅！ 德國鬼子受死吧！

唔封關，我哋咪一樣去到邊都係過街老鼠

有冇片

三毛又喺到推外國歧視論嚟團結強國人

狂推幫人手真係on9

快啲啦 好期待

自己國家報流料就信到十足十
人地講真說話就話人不實報道

又唔係黑人 同性戀 女權撚
乜黃種人喺鬼佬眼中算係人咩

就黎要整件Hong Kong not China tee去旅行著

中共策略
煽動外國仇恨嚟轉移視野

笑撚咗

Tobias Dominiczak 奶共奶到傻撚左

隨身攜帶屎水阿伯好波

不實報導

twitter有中國人爆料
話官方徵留學生幫手提供呢d「被歧視」故仔
全部係作出黎的

我唔太信德國人虔誠到玩屎
得中國人興玩屎尿

「『留德』華」都會遭殃

多謝支那又一次令亞裔人士被歧視

當年中國人喺香港周街痾被指責,傳到去中國,新聞變左:
小男孩變小女孩
大便變小便
抹屎眼變紙尿片接住
影罪証變影女孩私處

呢啲加鹽加醋假新聞睇唔少啦,你話屎,我信..一成咁多啦

又呢又路但又唔死返支那

但點解條友會帶屎出街

香港人實在太善良

香港就係呢啲支那人，好多重唔戴口罩四圍走，係咁咳，其實香港人應該都跟佢哋一樣

Good job

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$ ?

向佐d uncle?

咁唔likely就返支那囉，有共產黨照顧你

仆你個街又幾好笑

德國隻左膠肥婆呢
係咪人連比人淋夜香都要大愛包容

笑死Nice one

中共大外宣
又有新工作嗎

宣傳 外國人 同 華人 對立
極小部份人 就當 全部人都係咁對華人嗎

手法好熟口面

我都覺得呢啲係支共用黎dogwhistle班蟻民既手段
吹到歐美幾咁針對亞洲人，轉移國內不滿

抵死

玩咁大玩屎 但德文報紙冇
如果係真德國咁多左膠 實屌左自己人先

我信係痴線多過針對華人
有咩人會帶屎出街?

之前已經傳緊支那做fake news話外國排華

再google search下德國生活報，只係D濕鳩page

屌喇星，起到鼓吹民族危機感，用黎轉移視線